<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="dPsyInternal" name="Psylance Internal Services" security="4" type="empty" icon="Psylance">

  <portsForCrack val="6" />
  <ports>21, 22, 25, 443, 80, 1433</ports>
  <firewall level="-1"/>
  <proxy time="1" />
  <trace time="90" />
  <portRemap>22=340</portRemap>
  <adminPass pass="catsarebestpet" />
  <dlink targer="dPsyArchives" />

  <account username="faithless" password="catsarebestpet" type="2" />
  
  <file path="home" name="Organization.txt">자동 아카이빙 시스템의 설정 방식 상, 모든 보고서와 파일들은 루트 폴더 "projects"를 이용하시기 바랍니다. 일부 프로그램 등은 홈 디렉토리에 정크를 발생시킵니다. 실제 작업과 정크가 뒤섞이는 것을 방지하기 위해, 이를 항상 비워두고 있습니다.
감사합니다!
-Faith
  </file>

  <encryptedFile path="projects/investigations" name="PA_0022_Incident.dec" ip="209.68.41.129" header="Psylance 사이버 보안 내부 조사 팀.">
Psylance Cyber Security - 내부 조사 부서.
---------------------------------------

Pacific 항공 PA_0022편이 비행 중 비행 제어오류로 임계 하강 속도에 도달해 추락 위험이 발생했습니다. 치명적인 고장 직전에 제어를 되찾고 조종사가 안전하게 비행을 계속할 수 있었습니다.
착륙 후 항공기를 철저히 조사했으나, 항공기의 하드웨어에서는 어떤 문제점도 발견하지 못했으며, 소프트웨어 및 펌웨어에도 이상이 없어 보입니다.
오류 규명을 위해 소프트웨어의 전체 복사본을 Psylance에 전송했습니다.

당장 누락되거나 무단변경된 것은 없지만, 전면조사 결과 해당 이벤트에 대한 시스템 로그가 이상하게 *부족*하다는 점이 밝혀졌습니다. 여기서 무단 변경이 발생했다는 점을 암시하며, 전체 로그 검사가 실시되었습니다.
아직 추측에 불과하지만, 이와 관련된 전면조사가 진행 중이며, 기존 서버들에 대한 전면조사도 실시하였습니다.

한 가지 특이사항이 있었습니다. Pacific_ATC_Skylink(208.91.196.94)에서 발견된 인식불가능한 IP로부터의 연결 해제 로그입니다. 남겨진 IP는 208.73.210.214 이었습니다
공식 추적 경로에서 "Coel"이라는 해커의 게이트웨이를 찾아냈으며, 우리는 그 자를 이 사건의 용의자로 보고 있습니다.

이 문제에 대한 전면조사를 실시할 것을 권장합니다. Psylance는 여러분의 서버 보안에 전념하고 있으며, 여러분 네트워크의 모든 시스템을 안전하게 보호하기 위한 노력을 더욱 강화할 것입니다.
  </encryptedFile>

  <file path="projects/investigations" name="WhitelistGlitches.zip">#BINARY#</file>

  <file path="projects/misc" name="IRC_Config.txt">//로밍 관리자를 위한 IRC 베이스라인 설정 - 쉬운 관리를 위해 신규 클라이언트 계정에 복사함
색상=67,204,148 //PSYLANCE 녹색
//주요 사용자 설정
:사용자명="faithless" 색상="0,209,232"
:사용자명="dardypants" 색상="202,98,0"
:사용자명="da_vito" 색상="0,196,82"
//관리자 구성
:Auth public="거짓" sec="제한됨"
  </file>

  <file path="projects/misc" name="IRC_setup.zip">#BINARY#</file>
  
  <file path="projects/clients" name="Nisei_MK_III.txt">Jintech Inc에서 연락이 왔어. 그 회사 서버들에 대한 신규 보안 제공에 관한 내용이야.
최근에 회사가 모종의 집단으로부터 집중 공격을 받은 모양이다. "Nisei" 프로젝트에 관한 모든 아카이브가 날아갔고, 결국 물리적으로 안전한 장소에 하드카피를 보냈어.
저들 말로는 데이터를 기록하자마자 데이터가 없어진다는 거야, 어디로 보내든지 상관없이.

레코드가 말끔히 지워진 걸 보니 정말 악질이 붙은 모양이야. 솔직히 우리가 그런 상대를 맡을 수 있을지 장담은 못 하겠어. 

이걸 막아보겠다고 나서는 거 자체가 우리 앞길을 막을 것 같아. 거절을 제안한다.
</file>

  <Memory>
    <Commands>
      <Command>cd /projects</Command>
      <Command>scp * ARCHIVE_LINK.bat</Command>
    </Commands>
    <Data>
      <Block>PA_0022_todo.txt
-------------
그 보고서에 우리 회사 전체가 덜 한심하게 나올 방법을 찾아보는 게 어때. 우리가 완전 막장테크인 것처럼 나오잖아?
내 생각에는 충분히 다듬어진 것 같은데. 그냥 이대로 보내고, 걔네가 이 일로 우릴 너무 닦달하지 않길 바라자구. :/</Block>
    </Data>
    <Images>
      <Image>DLC/Sprites/Misc/Psylance_Big</Image>
    </Images>
  </Memory>
  
</Computer>