<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="dPets_Engineer3" name="Tiff Doehan_PersonalPowerbook" security="2" ip="98.129.229.204" icon="laptop" type="empty">

  <ports>21, 80, 6881, 9418</ports>

  <positionNear target="dPets_MF" position="5" total="360" extraDistance="0.05"/>

  <file path="home" name="EventsTodo.txt">
으스스한 유령들
요정들 v2
뮤지컬 타운 (젠장 하지 마)
다크 소울 굿즈 (!!)
탱크 (...)
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="Trello.txt">
트렐로 테스트 원래는 개인 작업 등이 어떻게 진행되는지 확인하는 업무 시스템으로 사용하였었다.
-----

큼직한 작업을 위한 카드를 작성하고 거기에 다양한 체크리스트를 넣어 더 큰 목표 내부에서 프로세스를 추적하는 훌륭한 방식의 매우 괜찮은 게시판 시스템이다.
단점 - 앱 버전 성능은 좋지 않다. 작동은 하지만, 체크리스트에 무엇을 추가하거나 할 일을 검토하는 과정이 지루하고 느린데다 까다롭기까지 하다.
사실, 할일 리스트 관리자로만 사용하는 건 실제로 별 도움이 되지 않는다. 실제로 작성한 내용을 한 눈에 보기도 어렵고 다음에 무엇을 해야 할지 파악하기도 쉽지 않아서.

앞으로 해야 하는 일에 압도 당하는 듯한 추상적인 느낌이 들게 만들기도 한다. 비판적으로 생각해보자면 내가 문제를 정리하는 능력이 취약하다는 결론이다.
할 일이 워낙 많으니까 마감 전에 할 일이 넘치는 것에 대해 부담감을 느끼는 것도 당연한 일이다. 하지만 언제까지 무엇을 해내야 하는지 100% 확신하지 못한다면 그건 제대로 된 정리 시스템이 없다는 것이고, 이런 부담감 또한 바로 이런 문제에서 나오는 것일 것이다.
그렇기 때문에 이 복잡한 게시판과 복잡한 프로젝트에서 정확하게 해야 할 작업 목록을 뽑아내지 못한다는 점이 가장 큰 문제인 것이다. 트렐로는 효용 가치가 없다.

또한 카드를 "완료" 상태로 깔끔하게 표시할 수도 없다. "완료" 열이 있기는 하지만 그걸로는 불충분하다. 이 시스템은 목록에서 끝낸 일들을 치우는 기능은 없이 그냥 열에 따라 작업을 정리하는 기능만 있는 것이다.
다른 시스템을 알아보는 것이 필요하다.
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="AnyDo.txt">
AnyDo - (대략) 1주일 정도 테스트함
---
필요에 비해 너무 간단한 편 너무 가벼움
싱크는 잘 되고, 이메일 플러그인은 기발한 아이디어(도용해야지)인데, 실행 자체가 너무 가볍다.
아이템 노트에 넣을 본문과 제목 추출용 이메일 내용 파서 같은 게 있으면 더 좋을 텐데.
개별 엔트리용 노트가 없어서 그런 듯.

알림 기능에 있는 "오늘의 계획" 화면은 정말 마음에 들지만, 그것에 대한 버튼도 없다!

유료 업그레이드 알림도 짜증나는 편이고. 아이디어는 좋았는데 실행 면에서 몇 가지 단점이 짜증나고 불쾌한 경험을 선사하다. 넘어간다.

의도하는 바가 무엇인지는 알겠다. 큰 프로젝트가 아닌 개인적인 용도를 위한 가볍고 친근한 프로그램이다. 그것도 나름대로 괜찮지만, 내가 원하는 것은 아니다.
그 중에는 무거운 시스템에 적용할 수 있는 좋은 아이디어가 많습니다. 테스트해 볼 만한 가치는 있어요.
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="ePhoneAppsGeneral.txt">
다양한 eOS 생산성 앱
---
좀 더 디벼볼 생각이었지만, 일단 다들 기본적으로 같은 문제를 지니고 있다. 나는 커다란 프로젝트의 구성을 추적하는 데 쓸 좀 더 무거운 시스템을 찾고 있으며, 대체로 컴퓨터를 통해 정리 작업을 수행하고 있다. 이들은 대부분은 너무 가볍고 모바일용에 치중한다.
컴퓨터 인터페이스였음 좋겠는데. 그냥 나 혼자 쓸 것을 직접 고안해내야 하나 하는 생각이 든다.
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="Asana.txt">
Asana
---
이걸 왜 이제야 알게 된 걸까. 내가 원하는 걸 진작에 구글에 검색해봤어야 했는데. 아무튼, 괜찮아 보이는 걸 두 개 찾았다. Asana와 Taskworld이다. Taskworld는 제품 정보에 앞서 정말 말도 안 돼는 가격과 엔트리 시스템을 가지고 있기 때문에, Asana를 먼저 살펴볼 생각이다.
서로 다른 시스템 사이에서 목록을 주고 받을 수 있는 작업을 수행할 수 있는 보다 나은 시스템이 없다는 것이 정말 짜증난다. 처음부터 작업을 새로 시작할 필요 없이 그냥 Trello 파일을 내보내기해서 Asana에서 불러오기 할 수 있는 기능을 무료로 하게 해주었으면 좀 좋아. 어휴

아무튼, Asana가 내가 원하는 것에 꽤 가까운 편이다. 딱 들어맞지는 않고, 기업용에 맞춰져 있어서 내가 필요한 것보다 무거운 편이기도 하다 (taskworld는 더 그럴 것 같다).
좋은 점: Trello 보드의 장점도 갖추면서 좀 더 리스트와 할 일에 포커스를 맞추고 있다. 카드에 완료를 표시할 수 있다. 카드를 할당할 수 있고, 내 할 일의 리스트 아이템으로 볼 수 있다. 좋다.
각 카드가 단 하나의 내부 체크리스트(여기서는 하위태스크라고 불리는)만 지닐 수 있다는 점은 별로다. 리스트를 기반으로 만들어진 시스템을 게시판 형식으로 모양만 바꾼 듯? 그 발상 자체는 나쁘지 않기는 하지만.

오늘의 할 일을 정리하는 손쉬운 방법은 없지만 일단 일괄 목록에서 "오늘" 할 일에 플래그를 표시하는 방법이 있기는 하다.

‘피할당자'와 같은 디폴트 세팅은 없음! 아으으으으으!
매번 자신에게 무엇이든 할당할 때마다 수동으로 작업해야 하고, 또 엄청나게 많은 플래그를 붙여야 한다. 이 부분이 정말 짜증난다. 가능한 한 많은 정보를 처리하면서도 시스템과의 상호작용이 가벼워야 하는데, 자동으로 추가할 때 개인별 맞춤 기본값을 설정할 수 없다는 점은 정말 최악이다.

현재 중요 프로젝트용 게시판이 있는 시스템을 사용해 일을 진행하고 있는데, 중요 시점마다 카드를 만들어서 그 안에 하위태스크를 할당하고 (다시 나에게 수동으로 할당해야 한다 으으) 있다. 작업 여러 개를 묶어서 마감일을 설정하고 정렬시킬 수 있다는 점은 좋다.
내가 원하는 것에 꽤 근접하는 편이고, 문제점에 대해서도 해결 방편이 있기는 하지만… 태스크 생성 기본값 설정이라든가 상식적으로 필수 기능이라고 생각되는 것들이 많이 빠져 있다는 게 정말 짜증난다.

또한 게시판을 이미지와 에셋으로 꾸미면 가끔 타일이 너무 커진다. 각 타일 내부에 에셋 표시 옵션이 있으면 게시판의 미관도 보기 좋고 유용할 것이다. 으음.
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="My_System_Planning.txt">
나만의 생산성 시스템 계획용 노트.
다른 시스템의 아이디어 중 내 마음에 드는 것과 및  대부분의 시스템에서 빠진 것들 등.
---
코어는 트렐로 스타일 게시판 레이아웃이다. 카드는 “완료” 상태로 변환할 수 있다. 주로 숨겨진(공개 가능) 완료 패널로 이동된다.
옵션(디폴드 설정 가능)으로 “포커스”라는 왼쪽 사이드 패널이 있어 카드를 드래그해 다음 할 일을 나타낼 수 있다.
카드 내부에 하위 목록 여러 개를 둘 수 있다. 카드는 메인 스크린에 하위 목록의 아이템을 표시(접을 수 있음 - 플랫폼과 세션별로 카드 접어두기 상태를 기억함)한다. 게시판 뷰에서 카드 내부의 아이템을 완료 표시할 수 있음(체크박스 및 히트박스만 가능, 카드 뷰 열기 라벨 표시).
메인 뷰에서 에셋 렌더링 방법에 관한 몇 가지 옵션이 있는 카드에 스프라이트 등을 추가할 수 있다.

중요 시점 포커스- 달성하려는 중요 시점(제품 따위의 출시 등)을 설정하고 데드라인 및 다가오는 날 등의 세부 사항을 작성한다.
태스크를 생성하면 중요 시점을 정할 수 있으며, 선택적으로 지정할 수 있는 막연한 우선 순위에 따라 데드라인을 자동으로 지정할 수 있다. 큰 중요 시점을 정하는 것이 선행 작업이 되며, 그 후 개별 태스크를 최대한 많이 또 가능한 빨리 만들 수 있다.

그 날의 포커스인 현재 작업을 가져오고 이를 확장하는 옵션을 제시하는 뷰.
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="My_System_PlanningView.txt">
"오늘의 계획"과 같은 화면을 표시하는 버튼. 하루 동안 할 일 목록을 추려내고 실제로 그 일을 끝내도록 장려하는 간단한 질문을 한다. 향후 분석 및 계획 시 사용하기 위해 이 정보를 저장함 (이용자가 지속적으로 자신의 능력을 과소 혹은 과대평가하는지, 프로젝트 기한을 적절히 예측할 수 있는지 등을 확인).
질문:

지금 얼마나 많은 시간을 계획에 투자하실 수 있습니까? - 없음, 30초, 몇 분
오늘 하루 종일 일하는 데 시간과 에너지를 얼마나 쓰실 수 있나요? ‘없음, 그렇게 많지 않음, 평소와 같음, 많이 쓸 수 있음' 중에 골라 주세요!
추가 분류 질문의 세부 사항을 정합니다. 어제 빠뜨린 작업과 현재 일정의 무작위(?) 작업은 자동으로 할당되지 않습니다.
어제 완료하지 못한 작업을 계속하는 것이 중요합니까? 예/아니요
오늘은 다음 중 어느 일을 더 하고 싶으신가요? (태스크/중요 카드/하위 목록 등에 대한 몇 가지 옵션을 제시하고 오늘의 우선 순위를 매김) 이것은 앞으로 20시간 동안 유지되는 임시 우선 순위이다.

사용자가 ‘몇 분'을 선택했다면, 현재 중요 시점을 향한 진행 상태의 세부 정보를 표시한다 (전체 프로젝트가 아닌 중요 시점만으로, 당장 진행하고 있는 것에 집중).
이 정보를 사용해서 위의 의욕 질문의 대답에 따라 사용자가 평소 실제로 하는 일의 양을 기록한 데이터를 기반으로 오늘의 할 일 목록을 작성한다.

사용자가 응답을 끝내면 격려 메시지를 보여 준다! 힘내세요!

일단 오늘의 할 일 목록이 완성되면 그것을 표시한다. 사용자가 당일에 모든 작업을 완료하면, "더 많은 작업 시작하기!"라는 또 다른 버튼을 마련한다. - 이 작업은 사용자가 하지 않더라도 그 날의 미완료 작업에 들어가지 않는다.
그리고 "오늘은 이쯤에서 끝내기! 수고했어요!"라고 하는 옵션도 마련한다.
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="My_System_Dailies.txt">
매일 혹은 일주일에 한 번 해결해야 하는 반복되는 작업을 생성하는 정교하면서도 간단한 시스템.
무엇을 원하는지 질문하고 일을 알아서 처리해주는 시스템. 예:

생일 알림을 받고 싶으신가요? 몇 사람을 선택하세요! (페이스북?) 이 템플릿은 어떤가요?
“선물 같은 건 필요 없고 그냥 생일을 알려 주세요” 같은 버튼 추가.

시스템에 필요한 것들:
친구들 생일 전에 선물 사기
크리스마스 쇼핑 물품
밸런타인 데이 (별로일지도)
기념일


"헬스장 가기"와 같이 반복되는 작업  - 한번 체크되면 2일 후에 다시 알려주고, 2일보다 더 늦어질 경우 얼마나 늦어졌는지 보여주기

이러한 종류를 추가하는 건 튜토리얼화 하기 어렵고, 사람들은 일단 익숙해지면 시스템에 대해 더 배워야 할 필요성을 잊어버리곤 한다. 이를 위한 튜토리얼 옵션이 필요할 것이다…
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="My_System_Tutorial.txt">
첫 실행이 매우 중요하다.
“지금 바로 시스템을 소개해 드릴까요?”라고 묻는다. -> 지금 둘러보기! + 나중에
그 다음, (추가 여부를 물은 다음) 태스크 하나를 “시스템 설정” 이라고 표시된 특별 버튼이 있는 시스템에 추가한다. 익숙해지면 사용자가 직접 하도록 한다.

시스템 설정은 사용자에게 더 많은 정보를 제공하기 위해 나중에 태스크를 추가해도 될지 물어본다.. 한꺼번에 다 배울 수는 없음을 상기시킨다. 또 “내일 또 봐요!” 같은 말도 넣는다.
사용자가 원할 경우 모든 것을 한번에 하는 옵션도 넣는다.
2일차 태스크는 반복되는 작업과 같은 일들을 가르쳐 주게 한다.

튜토리얼에는 “시간이 없으니 빨리 처리하라”는 옵션도 있어야 한다.

다른 시스템에서 가져오기 옵션도 포함할 것! 전체 설정으로 사용자를 안내하세요.
</file>
  
  <adminPass pass="ixidixie" />
  <dlink target="dPets_VC" />

  <eosDevice name="Tiff's ePhone 7" id="dPets_Engineer3_Phone" icon="ePhone2">
    <note>자리 표시자 할 일
탱크 이벤트
</note>
    <note>작업 로그인
인증 (관리자): mlk3fsdie321
VC (관리자): undc321b9y
</note>
    <mail username="tdoehan@boatmail.com" pass="ixidixie" />
  </eosDevice>
  
  
  

</Computer>