<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="dPets_Engineer1" name="Thomas_Office" security="3" ip="104.95.129.117" icon="DLCPC1">
  <!-- No critical mission link here, but should contain custom theme -->
  
  <dlink target="dPets_VC" />

  <ports>22, 21, 6881, 9418</ports>

  <positionNear target="dPets_MF" position="160" total="360" extraDistance="0.05"/>

  <file path="home/work" name="SecurityBreaches.txt">
나중을 위해 보안 정책 위반 사항 정리하기

1: Tiff는 평문으로 구성된, 인증 서버의 메인프레임 관리자 비밀번호를 가지고 있었다. 이게 아무리 안전할 지라도, 평문으로 된 비밀 번호는 미친 짓이라구! 단번에 뚫리고 싶은 게 아니라면!
비밀번호와 함께 파일 삭제함.

2: Ash가 와이파이 비밀번호를 종이에 적어서 벽에다 붙여 놓음. 여기 창문도 있는데!

3: Susan이 로그인된 컴퓨터를 밤새 켜 놓음. 이해는 할 수 있지만, 대체 왜 이런 목록을 만들게 되는 거지?

4: Tiff가 휴대폰을 늘 확인하는 걸 보면 아무래도 민감한 정보를 거기에 저장하는 모양이다.
그냥 강박증이 있는 것일 수도 있겠지만.

안타깝지만 내용 추가 예정임
  </file>

  <file path="home/work" name="Developer_SetupGuide.txt">
--디지펫 개발자 셋업 가이드 v1--

디지펫 액티브 개발 팀에 오신 것을 환영합니다! 셋업은 매우 간단하므로 몇 분이면 금방 일의 성과를 낼 수 있을 겁니다. 그렇죠?

틀렸어, 개년아! 지옥에 온 걸 환영합니다.
뭐, 진짜 천만 년이나 된 이 오래된 웹사이트가 깔끔하고 유지보수하기 쉬운 코드베이스를 가지고 있을 거라 생각한 건 아니죠? 복잡한 단일 PHP 200페이지 웹사이트로 고통받는 곳에 오신 걸 환영합니다!
이건 과로에 시달린 개발자들이 당신의 미래를 가능한 한 고통스럽고 불가능하고 테스트할 수 없게 만들고자 수 년 동안 노력을 들인 결정체입니다. 설마 이 코드베이스에 대한 실질적 조언이라도 찾고 있었나요? 어디 한 번 열어서 뒤져 보시죠.
어차피 그런 데 뇌세포를 허비해봤자 상황을 다 파악하고 나면 내가 존나 좆됐다는 걸 이해하셨을 테니까요. 그건 또 무슨 소립니까? 여기 대신 아트팀에 들어가지 않은 걸 후회하고 있어요? 이해합니다. 가끔 저도 여길 떠나 열심히 순진무구한 캐릭터를 디자인해서 사람들이 그 다음 날 그 캐릭터로 몇 테라바이트의 저질 포르노를 만드는 걸 보고 싶거든요. 10/10.

여기 셋업 가이드입니다:

스텝 1: 장전된 리볼버를 찾으세요.
스텝 2: 이 쓰레기를 만드는 데 참여한 모든 사람들을 찾으세요.
스텝 3: ???
스텝 4: 여전히 좆같이 엉망이네요.

한번은 로그인 버튼 색을 바꿨는데 배틀 시스템이 망가졌었어요. 이런 씨발.

아무튼, 이 정도면 충분하죠? 질문이 있으시다면, 달콤한 죽음의 해방이 도래하길 기도하는 걸 추천합니다.
-Thomas
  </file>

  <file path="home" name="SECRET_DOTA_STRATS.txt">
#1: 스나이퍼, CM, 대즐, 죽음의 예언자, 록다운 오프레이너
트라이 레인 스나이퍼/CM/대즐, 미드 DP 및 오프레이너는 푸시를 통해 XP를 획득합니다. 스나이퍼 빌드 오더:
레이피어
레이피어
기본 부츠
만타 스타일
레이피어
부츠 업그레이드 선택 사항

5인 푸시로 레이피어를 획득하는 순간 승리! 대즐의 임무는 적이 스나이퍼에게 덤빌 때 스나이퍼를 묻어버리고 다른 이들은 그냥 록다운 후 푸시하는 것입니다.
말 그대로 1/1 게임 시 무적.


#2: 공격적인 정글 현상금 사냥꾼
스텔스 레벨 1의 현상금 사냥꾼을 선택해 정글에 살면서 정글러로부터 막타를 훔치세요. 현시의 가루를 사서 팀의 화면이 엄청나게 기울어진 채로 시작하여 기본적으로 게임을 엄청나게 짜증나는 4v4로 만듭니다. 밸붕 밸붕.

#3: 시크릿 미드 대즐
대즐 미드, 중독을 가능한 한 빨리 최대로 올리고 위상변화 장화 만들기 -> 혼의 항아리 -> 심판도, 위버 및 밸붕급 둔화로 6 갱킹. 
대즐의 우클릭 및 애니메이션은 완전 훌륭하니 레이닝이 좋습니다. 갱킹은 거대 둔화 + 방어구를 장착하면 강해집니다. 갱킹 및 푸시 향상을 위해 돌아다니면서 심판도를 최대한 빨리 획득하세요. 아낌없이 퍼주는 미드입니다!
  </file>
  
  <file path="home" name="AnalyticsApp_designNotes.txt">
API를 통해 게임 리플레이를 다운로드하고 커스텀 파서를 사용해 세부 통계 정보를 가져옵니다.
막타 분석 - 빗맞은 막타가 얼마나 자주 일찍 혹은 늦게 시전되었는지 계산합니다. 원거리 영웅으로서 가장 빗맞힐 가능성이 큰 범위가 무엇인지, 얼마나 자주 경쟁자 없는 막타를 놓쳤는지 등의 측정치를 표시합니다.
효과'가 없었던 시전 주문의 발생 빈도 표시 - 주문이 통하지 않았을 때, 얼마나 자주 빗맞는지 등의 데이터를 가져옵니다.
시간 경과에 따른 와드 커버 범위, 시간 경과에 따라 적의 트래픽이 몰리는 동맹군의 시야에 미치지 않는 위치 등의 지원 데이터.
상세한 XP 분석 - 게임의 어느 시점에 초당 XP가 떨어지는지에 대한 보다 효율적인 데이터 제공. 플레이어의 효율이 언제 떨어질 가능성이 높은지를 발견하고 드러냅니다.
동맹군이나 적들이 미해독된 긴 파밍 블록 데이터(몇 분 동안 근처에 적 영웅이 없음)를 가지고 있는 시점에 대한 상세한 통계 .
  </file>

  <customthemefile path="sys" name="Riptide_x-server.sys" themePath="DLC/Themes/RiptideTheme.xml"/>
  
</Computer>