<?xml version = "1.0" encoding = "utf-8" ?>
<Computer id="xcTablet" name="X-C Project Tablet#001//RESEARCH" security="2" icon="tablet" type="4">
  
  <proxy time="1.0"/>
  <portsForCrack val="1"/>
  <!-- Number of ports to be open to allow porthack to run -->
  <firewall level="-1"/>

  <adminPass pass="cyberdisk"/>
  
  <file path="X" name="LaserRifle_mk2.spec">
X-C_PROJECT:ID#1299

RESEARCH REPORT W. SCHEMATIC
Codename: Sunray 

외계 장치에서 발견한 고도의 광학에 대한 최근의 연구에서 눈부신 성과를 이루어 해당 기술을 무기 체제에 접목시키기 위한 일차 시도 또한 전망이 밝은 바이다. 
MK2 레이저 소총의 경우, 과열 문제 때문에 무한 지속 사격이 가능한 소총을 만들려는 초기의 계획은 포기하게 되었다. MK2 소총은 기존의 탄도 무기의 재장전과 비슷하게, 지속적인 사격 후에 열을 발산하는 것이 필요하다. 
비록 이상적이진 않지만, 이 부분을 수용한 결과 초기 결과보다 더욱 정확하고 위력적인 무기를 만들 수 있었으며, 이는 현존하는 소총에 대해 모든 면에서 업그레이드되었다고 할 수 있다. 

비록 소총을 제작하는 데 필요한 자원이 (회수된 합금을 제외하고) 비용이 심하게 높은 것은 아니지만, 아직 완벽하지 못한 현재의 제조 기술로는 적절한 선명도와 안정성을 지닌 조준 렌즈를 제조하려면 수많은 시행 착오를 겪어야 할 것으로 보인다.
 이 때문에 (현재의 사진용 렌즈 제조 과정과 마찬가지로) 소총의 제조에도 약 100개의 렌즈 제작 시스템을 설치하고 돌려야 쓸만한 수준의 렌즈 하나를 만들어낼 수 있을까 말까한 상황이다. 기술자들을 더 많이 투입하면 이 분야에만 집중할 인력을 배치하여 이 문제를 줄이고 제작 비용을 경감할 수 있을 지 모른다.

 제작 설계도는 중앙 엔지니어링 서버에 ID#1300로 저장되어 있다
  </file>
  
    <file path="X" name="FlightComputers.rep">
X-C_PROJECT:ID#1938

RESEARCH REPORT
Codename: Lighthouse 

외계의 조종 컴퓨터는 매우 흥미로운 연구 대상이었다. 외계 데이터 시스템을 해독할 방법을 찾아낸 전문 연구팀이 없었다면 아마 별 진척이 없었을지도 모른다. 비록 이 컴퓨터의 실행 가능한 혹은 프로그래밍 가능한 동작에 대해서 아직 모르는 것이 많고 텍스트 파일로 추정되는 것에 사용된 언어 역시 우리가 이해할 수 없지만, 데이터의 상당 부분은 해독한 상태이고, 이미지와 오디오 자료 또한 어느 정도 회수하였다. 
데이터의 대부분은 이 컴퓨터가 초장거리 탐색에 특화되었으며, 행성 뿐만 아니라 은하계 규모의 거리에서도 기능함을 시사한다. 또한 초고속 주행 시 충돌 방지에 대해 의문스러운 정보도 포함하고 있다. 소행성처럼 작은 것에 대해서는 상관 없는 듯하지만, 주행 중에 천체는 모두 피하도록 되어 있다. 이는 이들의 광속보다 빠른 추진 기술력에 대해 많은 단서를 제공하며, 향후 연구가 더 필요한 부분이다.

 이뿐만 아니라 장치 안에서 꽤 놀라운 이미지 자료도 발견하였다. 우주선의 승무원들의 신체 및 의료 정보라고 처음에 생각되었던 것이 사실은 일종의 외계인들의 포르노인 것으로 재평가되었다. 비록 겉으로 생식기관이 드러나지는 않지만, 이 섹토이드 족들은 우리로서는 이해하기 힘들지만 목 부분과 턱의 밑부분에 집착하는 것으로 보인다. 
비록 확실한 정보는 아니고, 전투 중에 조준하기도 어렵겠지만, 아군 병사들은 이것을 약점으로 생각할 수 있을 듯 하다.

  </file>
  
 <file path="X" name="WIP_Xenogenetics.txt">
X-C_PROJECT:ID#2133 

회수된 개체들은 겉모습뿐만 아니라 유전적인 구성에서도 서로 매우 비슷하다. 그들이 클론일 것이라는 나의 초반 판단은 잘못되었던 것 같다. 개체들 사이의 DNA는 동일하지만, 이는 어쩌면 이 종족에서 흔한 일일지도 모른다. 

개인적인 차이는 모두 정신적인 면에서 있었다. 신경계는 지구상의 포유류(인간 포함)의 것과 매우 비슷하다. 이는 우리들의 기원에 대해 어떤 의미를 내포하는 것일까? 이는 혹시 만유공통적인 부분인가? 그렇다면 어째서? 

발견된 개체들에게는 후각이 전혀 없는 것 같다. 단, 이들의 시각은 일부 곤충의 것과 매우 비슷하지만 훨씬 발달된 것으로 드러났다. 안면에서 코 부분 근처에 있는 구멍은 미각에 가장 근접하게 사용되는 것 같은데, 실질적으로 같은 기능을 하는 것 같다.
  </file>

  <file path="X/Personal" name="Penetrator_mk1.spec">
X-C_PROJECT:ID#4991

RESEARCH REPORT W. SCHEMATIC
Codename: 드래곤 아가리

&lt;br&gt;필요:
22x  합금&lt;br&gt;
2x   UFO 동력 장치&lt;br&gt;
10x  엘레리움&lt;br&gt;
185x 크레딧&lt;br&gt;

엘레리움을 동력원으로 하는 이 장치는 매우 견고한 합금 막대를 추가 동력 없이 초당 200번까지 최대 2피트의 길이로 피스톤 운동을 가히 무제한 지속할 수 있다. 
이 최신식 동력 장치는 과거에는 작전상 불가능했던 시간 및 강도의 한계를 넘어설 수 있게 할 것이다. 처리 과정 중에 특히 주의해야 할 곳이 여러 가지 &quot;헤드&quot;를 부착할 수 있게 해주는, 팔 부분의 바깥 꺾쇠 부분으로, 단단히 고정시켜주어야 한다. 

또한 각주 A-12에 설명한대로, 막대는 탈착할 수 있어야 한다. 
이 장치라면.. 연구의 효율을 막대히 증대시킬 수 있을 것이며, 최우선시 해야 할 것이다. 바로 제작에 들어가기 위해 관련 설계도는 Dr. Shen에게 전달되었다. 

SCHEMATICS REF DATA:
#BINARY#

  </file>
  
</Computer>
