<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="ds4_journalist" name="Manananggal_workbook" ip="244.188.232.231" security="1" type="empty" icon="DLCLaptop">

  <proxy time="-1" />
  <portsForCrack val="1" />
  <ports>80, 6881</ports>
  <portRemap>443=43</portRemap>
  <trace time="80" />

  <file path="home/dagrunsdottir_leak" name="038457_doc.pdf">#BINARY#</file>

  <file path="home/Articles" name="MentalEnergy.txt">
요새 내 머릿속의 에너지 덩어리들을 목록으로 만들어봐야겠다는 생각이 든다.
하나는 하루에 새로운 사람들과 너무 많이 얘기해서 가끔 바닥나고, 또 하나는 업무 회의가 몇 시간 동안 계속되면 바닥나고, 다른 하나는 한 친구가 당신에겐 쓸모없지만 본인은 그걸 지구상의 누구보다 좋아한다면서 몇 시간 동안 떠드는 걸 꼼짝없이 들어줘야 할 때 바닥난다. 마지막 하나는 당신이 몇 시간 동안 글을 쓰다가 상상력의 한계를 넘어버려서 아무것도 남지 않게 된다.
난 보통 그것들이 하나의 에너지 덩어리, 즉 대부분의 사람들이 '인내심'이라 부르는 것에 전부 담겨 있다고 생각한다.
그 이름에 너무 연연하지도, 그 단어의 고전적인 정의에 너무 집중하지도 마라. 하지만 나는 여기서부터 시작하려고 한다. 그럼, 우리는 또 어떤 에너지 덩어리를 가지고 있을까.
나는 피곤한 사회적 상황에서 벗어나 집에 돌아와서 글을 쓸 수 있으니, 한 덩어리를 썼다고 해서 영원히 사라지진 않는다고 생각한다. 하지만 그 상태에서 글을 쓴다는 건, 백지 상태에서 작업하는 것보다 좋지도 오래 가지도 못할 것이다.
이것을 그냥 자기반성의 훈련이라 치고 더 얘기하자면, 인내심이 보관된 핵심 덩어리가 있고 소수의 다른 덩어리가 결합하여 특정한 에너지를 형성한다고 생각한다. 하나는 사회성, 하나는 (관심도 없는 이야기를 듣는다든가 하는) '순수한' 인내심, 하나는 창의성, 그리고 완전히 이해할 수 없는 소수의 덩어리가 있다는 말이다.
내가 얘기하는 것이 문자 두뇌 속의 그대로 화학적인 덩어리인지 그저 점점 죽어가는 신경계(가능하긴 한가?)인지는 모르겠지만, '느낌'이 그렇다는 얘기다.
코딩을 하는 에너지는 창의적인 글을 쓰는 에너지와 다르지만, 이런 에너지들이 고갈된다면 다른 작업을 하는 건 무척 어려울 것이다. 이 말은 그것들이 다르다고 생각한 게 틀렸거나(흥미롭군!) 코딩과 글쓰기 사이를 오가는 화학 작용이 핵심적인 인내심 덩어리보다 오래 간다는 뜻일지도 모른다(이것도 흥미롭다!).
이걸 실험할 수 있을까? 그걸 다룬 글이 또 있으니, 지금은 그냥 넘어가자. 하지만 그걸 최대로 사용할 수 있다면 당신이 생산성을 잃고 좌절하고, 에너지와 창의성이 발현되는 원리를 이해하는 패턴을 잘 설명할 수 있을 것이다. 또한 에너지 덩어리가 어떻게 고갈되는지를 알면 미래를 위해 에너지 덩어리를 최대한 활용하는 데에 큰 첫걸음을 내딛을 수 있다.
  </file>
  
  <file path="home/Articles" name="TestingMentalEnergyPools.txt">
가설: 창의적인 집필과 코드 작성을 위한 정신 에너지는 동일한 정신적 원천에서 나온다. 즉, 하나가 바닥나면 둘 다 고갈된다.
고찰: 이것은 객관적으로 측정하기 매우 어렵다. 아마도 몇 달 동안 포화도 실험을 하고 다양한 요법으로 생산성의 변화를 측정하는 것이 가장 좋겠지만, 그건 너무 지치고 짜증나는 일이다. 일 스트레스가 덜한 달에 하는 게 좋을지도.
근데 이게 실험의 대상이 되기는 하나? 자, 이걸 증명 또는 반증해서 내가 얻는 게 무엇일까?
반증 사례: 에너지의 종류와 그 원천의 차이를 좀 더 자세히 파악하면 내 생산성을 최적화하는 데 좀 더 도움이 될 수 있다. 실험을 통해 에너지원을 더 빨리 재충전하는 방법을 알아보고 나면 특정 유형을 대상으로 집중할 수 있으니까. 이 정보는 이에 대한 전제 조건이다.
증명 사례: 위와 비슷하지만, 나는 바로 이 에너지원이 생산성 향상을 위해 집중해야 할 대상이라는 것을 안다(그러면 이것을 고갈시키는 것에 대한 연구를 시작할 수 있고 그러한 영향들을 중단시킬 수 있다. 나는 일하는데 이 에너지원이 필요하다).
좋아! 쓸모있는 정보 같은데. 두 가지 입장에 대한 증거를 수집하기 위한 간단한 실험을 고안해 보자.
실험:
1: …젠장, 이걸 어떻게 실험해.
자, 음악이 꺼졌으니, 생각해 보자고.
이게 진짜라면, 나는 완전 지칠 때까지 코딩 작업을 할 수 있어야 하고, 그런 다음 창의적인 집필을 시도했을 때 도무지 할 수 없어야 한다. 이건 확실히 발생한다는 걸 이미 체험으로 아니까, 굳이 실험할 필요는 없다.
이것은 애초에 내가 세우게 된 가설에 대한 미약한 증거이다 강력한 증거를 찾지는 못할 것 같다는 의심이 든…
잠깐, 내 미약한 증거와 일치하는 새로운 가설이 떠올랐다! 형편없는 과학이군, 질문이 거꾸로 됐잖아!
2절로 넘어갈 시간이다.
편집: 잠깐, 이거 엉터리 과학인가? 미약한 증거에 입각한 보편적 행동에 대한 예측을 가정했고 이것을 반증하는 방법을 찾으려고 했다. 기본적으로는 분명 제대로 된 과학 절차 아닌가? 제기랄.
</file>
  
  <file path="home/Articles" name="TestingMentalEnergyPoolsV2.txt">
가설: 창의적인 집필과 코드 작성을 위한 정신적 에너지는 서로 다른 정신적 원천에서 나온다.
자, 이걸 증명 또는 반증할 수 있다면, 1절로의 이행적 특성을 통한 강력한 증거이다. 시도해 보자.
실험: 일주일 동안 하루는 창의적 집필, 하루는 코딩, 이런 식으로 번갈아가며 하며 생산성을 측정하고, 두 가지 일을 매일 같이 하는 주의 생산성과 비교한다.
이론: 재충전 지연, 그리고 시간 단위 재충전 특성(6시간 단위가 지나야 제대로 재충전되기 시작한다)을 고려하면, 이는 두 유형의 에너지를 모두 최적화할 것이다. 둘 사이에 하루의 시차를 두고 말이지.
위의 가정이 맞다면, 이 방법을 통한 생산성은 작업들을 같이 할 때보다 훨씬 뛰어나게 될 것이다.
결과: 보류 중.
</file>
  
  <file path="home/Articles" name="Marrige.txt">
자. 결혼에 대해 말해보자. 있잖아, 사람들 결혼하는 거 말야. 구체적으로는 백인 이성간의 결혼에 관한 게 되겠지만, 사실은 모든 유형에 어느 정도 적용될 것이다. 그냥 대체적으로 말이다.
사회에서 용인되는 괴상한 기준이 있지. 결혼은 '목표'나 이상과 같은 거라고. 하지만 한편으로는 결혼은 사실은 사람들을 엄청 불행하게 만들고 결혼과 동시에 재밌는 시절은 끝난다는 농담 같지 않은 농담으로 받아들여지기도 해.
사회는 대체 왜 이러는 거지? 말이 안 되는 것 같은데, 왜 그렇게 결혼하라고들 부담을 주는 거지? 나는 결혼이라는 관습이 수백 년(아님 수천 년?) 동안 빌어먹을 세상을 헤쳐나가는 데 최적의 해법이 되어버린 전통적 가치관은 이해하겠지만, 그 따위 것들은 유전이 되는 것이 아니다. 나는 현재 우리가 그런 전통적 가치관의 함정에서 몇 세대 정도 벗어나 있다고 확신한다.
합리적으로 말해서, 무엇이 우리를 아직도 이 상태에서 벗어나지 못하게 하고 있는 것인가?
하지만 먼저, 사람들은 거의 전적으로 주변 환경의 결과로 형성되기 마련이며, 그러한 외부적인 환경은 일반적으로 느리게 변화한다. 동성 결혼 같은 것에서도 동일한 결과를 볼 수 있다. 대체로 일정 수준 이상의 교육을 받은 사람들은 그걸 괜찮다고 받아들이지만, 다수의 가치관이 바뀌는 데는 오랜 시간이 걸린다. 여전히 건재하는 종교에 대해서도 같은 썰을 풀 수 있지만, 그건 다른 글에서 얘기하려고(하하, 댓글이 난장판이 되겠군).
자, 외부 환경에 그런 기준이 있었고, 이제 우리는 인간관계에 대한 현대적 관점으로 그런 기준을 점차 바꿔나가는 중이지만, 오랜 세월 동안 지속된 사고 방식이 아직도 나돌고 있고, 그래서 우리가 그런 부담을 느끼는 거지.
이 정도로도 뭐 괜찮은 정리이지만, 한 발짝 더 나아가볼까.
결혼을 시도하는 건 인생의 목표에 실제로 멋지고, 달성 가능한, 이벤트 중심의 목표지점을 설정하지. 그게 설령 뭣같은 인생 목표일지라도. 이 부분은 아마도 많은 사람들을 빡치게 만들겠지만, 까놓고 말해서 결혼이 대체 뭐가 그리 대수란 말인가? 목표는 "성취감을 주고 편안함을 느끼는 행복한 인간 관계"에 있어야 하는 거 아닌가? 그런 표현은 다자간 연애에도 썩 어울리진 않으니, 좀 더 발전시켜 보도록 해야겠지. 어쨌거나.
좋은 목표(적어도 나한테 좋은 거)란 정말 어려워. 그리고 결코 이루지 못할 가능성이 높지. 그 목표가 사람을 훌륭함과 진정한 행복으로 좀 더 나아가게 할지는 모르지만, 그것을 달성할 때까지는 지속적인 불행과 존재론적 두려움을 대가로 지불해야 한다. 그런 상태는 항상 그리고 아마도 영원히 지속될 거야. 그런 목표들은 어처구니없이 이상적인 것으로 설계되기 때문이지.
이런 문제를 해결하려고 사람들은 그런 목표들 중 하나를 향해 달성 가능한 종점을 찾고 그걸 최종 결론으로 삼는 거지. 그래야 끝이 보이니까. 아마도?
그런 식으로, 결혼은 인생 목표에서 인간 관계 측면의 문제를 해결하는 거지. 자신이 얼마나 행복한가에 대해 생각할 필요도 없고, 그냥 하나의 목표를 설정해서 그것을 채웠다고 생각하기만 하면 되는 거야.
실현 가능한 목표를 설정하는 것을 일반적으로 좋은 일이고, 그 자체에 반대하는 입장은 아니지만, 이 문제는 좀 불편해. 이는 사람들이 행복과 안정성에 대한 추구를 포기하도록 유도하는 것 같거든. 즉, 이러한 요소들은 '너무 어렵기' 때문에 아예 배제해버리는 거잖아. 그리고 그런 현실에 자신들 스스로를 영원히 속박하는 것이지!
그래. 이상하지. 주제넘게 남을 위한 답을 내놓지는 않을 거야. 하지만 시간을 내서 제대로 생각해 볼 만한 많은 사례들이 있다고 봐. 왜 무엇이 자신의 목표인지, 그리고 그것 때문에 자신이 현실에서 불행해지지 않도록 목표를 조정하는 것에 대해서 말이야.
  </file>
  
</Computer>