<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="dKagGate" name="Kaguya_Gateway" security="4" type="empty" ip="54.183.231.31">

  <portsForCrack val="5" />
  <ports>21, 22, 192, 443, 6881</ports>
  <firewall level="-1"/>
  <proxy time="-1" />
  <trace time="-1" />

  <file path="bin" name="SSHCrack.exe">#SSH_CRACK#</file>
  <file path="bin" name="FTPBounce.exe">#FTP_CRACK#</file>
  <file path="bin" name="FTPSprint.exe">#FTP_FAST_EXE#</file>

  <file path="bin" name="PacificPortcrusher.exe">#PACIFIC_EXE#</file>
  <file path="bin" name="trnt.exe">#TORRENT_EXE#</file>
  <file path="bin" name="SignalScramble.exe">#SIGNAL_SCRAMBLER_EXE#</file>

  <file path="bin" name="MemDumpGenerator.exe">#MEM_DUMP_GENERATOR#</file>

  <file path="home/projects" name="KaguyaTrial.exe">#KAGUYA_EXE#</file>

  <file path="home/projects" name="trialSources.txt">
    //P1
    PhaseTitle = "74.125.23.121";
    PhaseSubtitle = "툴 다운로드" + "\n" + "시스템 파일 삭제";

    //P2
    PhaseTitle = "216.239.32.181";
    PhaseSubtitle = "조사" + "\n" + "진행";
  </file>
  
  <file path="home/projects" name="LabyrinthsTodo.txt">
Skylink 백도어를 삭제하고 트래커 화이트리스트 엔트리를 다시 점검
삭제 완료를 다시 확인
CEO 처벌
감시용 셸 서버
Labyrinths 팀 서버 삭제
Kaguya 사용자 삭제
  </file>
  
  <file path="home/projects" name="KTH.txt">
Nortron KTH 백도어 프로젝트
---------------------------

그들의 빌드 시스템 및 기업 설정을 조사한 결과, 그들이 모든 제품을 빌드하기 위한 기존 오픈 소스의 한 브랜치로부터 자체적으로 개발한 커스텀 IDE를 사용한다는 점이 밝혀졌다. 이는 그것의 헤드리스 버전을 운영하는 그들의 빌드 서버를 포함한다.
이 IDE는 커스텀 버전 C++ 컴파일러를 사용한다. 이는 그들이 수정사항이 포함된 자체 브랜치를 보유하고 있다는 뜻이다. 이 컴파일러 버전 자체는 C++로 작성되었고, 새 버전은 그들 자체 시스템의 기존 C++ 버전으로 컴파일되었다. 이는 자생력을 갖고 있다.

1단계: 해당 특정 버전의 컴파일러 소스 코드에 접근하여 다운로드한다.
접속을 끊고, 다음 시스템들을 컴파일러 자체에 추가한다:

1: 컴파일된 모든 프로그램에는 네트워크의 모든 수신 패킷을 전처리하는 작은 부분이 주입되어 있다. 패킷에 특정 헤더가 있는 경우, 목표 시스템에서 현재 실행이 허용하는 가장 높은 권한 설정으로 패킷의 콘텐츠를 코드로써 실행한다.

2: 이것이 컴파일하는 프로그램이 이 컴파일러 자체인지 탐지하는 컴파일러 체크를 추가하고 새로이 출력된 컴파일러에 시스템 1과 2를 새로 주입한다.

새 버전의 컴파일러를 새 패킷 접속 시스템, 그리고 프로파게이션 핵으로 컴파일한다.

2단계: 그들의 시스템으로 다시 접속한다. 그들의 *현재 버전* 컴파일러를 해킹된 버전으로 교체하되 소스 코드는 업데이트하지 않는다.
생산 서버를 공격하고 그들이 생산하는 모든 보안 제품의 소스 코드에 가시적인 약점을 주입한다.
로그를 철저히 지운다.

3단계: 그들의 소프트웨어로 보호되는 시스템을 공개적으로 공격한다. 직접 주입해놓은 오류를 포함한 업데이트를 유도한다 그들이 해당 오류를 찾아서, 고치고, 제거하면서 손상된 컴파일러를 사용해 시스템을 재구성할 수 밖에 없게 된다. 이는 일종의 눈속임 공격이며, 또한 그들이 문제를 해결했다고 착각하게 만든다.

앞으로 그들의 모든 소프트웨어 버전은 우리에게 은밀히 타겟 머신에 대한 완전한 액세스를 허용하게 된다. 모든 작업은 최종 컴파일 단계에만 주입되기 때문에 그들의 프로그램에는 수정할 소스코드 또는 오류가 없게 된다.
게다가 설령 그들이 컴파일러를 점검하고 재컴파일한다고 해도 고칠 수 없다. 핵이 새 버전으로 은밀하게 자동으로 퍼지기 때문에.

  </file>
  
  
  
</Computer>