<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="dKeebs" name="ClickLab Productions" security="1" type="4" icon="DLCPC1">

  <proxy time="1" />
  <portsForCrack val="3" />
  <ports>21, 6881, 443</ports>
  <trace time="85" />

  <file path="home/keebs" name="Switches.txt">스위치 구매 가이드
----------------------
스위치는 언제나 개인별 취향에 맞춰 나오니, 매장 같은 곳에서 몇몇 유형의 스위치를 써보고 구입하실 것을 적극 권장하지만, 그러실 수 없다면, 여기서 간략하게 어떤 게 있는지 설명해 드리죠.
먼저 유형을 말씀드리고, 다음에 브랜드별 차이점을 나중에 간략히 알려드리죠.

갈축:
이 녀석들은 "기본형" 기계 스위치입니다 - 촉각적 피드백(누를 때마다 툭 하는 반동으로 스위치가 작동되는 것을 정확히 느낄 수 있음)을 제공하고, 적당히 가볍고, 추가 클릭음을 내지 않습니다.
이것저것 시험해볼 시간은 없으면서 기계식 제품을 처음으로 구매하는 분들에게 권장합니다. 타자감이 뛰어나며 크게 실망하는 일 없이 키보드의 취향을 확인하는 데 적당한 키보드입니다.
대체로 모든 분들이 갈축을 좋아하며, 차차 여러분이 자신의 취향을 탐색하는 데 있어서 좋은 출발점을 제공합니다.

적축:
이 스위치는 갈축의 리니어 버전으로 디자인되었습니다. 리니어라 함은 작동시 툭 하는 반동이 없어서, 키를 누를 때 끝까지 동일한 저항을 느끼게 된다는 뜻입니다. 이들은 "게임용으로 적합"하다고 광고되고 있지만 제 생각엔 좀 바보 같은 발상입니다.
(저를 포함해서) 많은 사람들이 적축은 타자감이 흐리멍텅하다고 생각하죠. 저는 스위치가 작동할 때의 그 반동을 정말 즐기는데, 그래도 몇몇 분들은 적축을 매우 좋아하더라고요.

청축:
청축은 갈축보다 스위치 내부 구조가 조금 더 복잡하여 작동 시 클릭음이 더 나는 디자인입니다. 소리가 상당히 크지만(개인적으로 너무 시끄러워요) 약간의 추가 피드백 덕분에 타자감이 훌륭합니다.
다른 사람과 같이 살거나 일하는 경우, 갈축으로 시작하시는 게 좋습니다. 참고로 헤드폰을 끼고도 이 녀석들이 탁탁 튀는 소리가 들릴 수 있습니다.

이제 "더 무거운 변종"이 있는데, 얘네들은 디자인 면에서는 위 스위치들과 동일하지만, 더 무거운 내부 스프링이 들어 있어서 각각의 키를 누르는 데 힘이 약간 더 듭니다.
이 무거움 덕분에 보드가 더 견고하고 고급진 느낌이 나지만, 장시간 작업을 하다보면 손가락이 아플 수 있으며, 적응하는 데 시간이 좀 필요합니다.

녹축은 청축의 무거운 버전
흑축은 적축의 무거운 버전
클리어축은 갈축의 무거운 버전

일반적인 제조사는 Gateron과 Cherry입니다.
Gateron 택타일 스위치(청축, 갈축, 녹축)는 기본적으로 Cherry 스위치의 더 부드럽고 저렴한 버전이니까 이들을 대신 이용하세요.
Gateron 클리어축은 갈축의 무거운 버전이 아닙니다. 어째선지 몰라도 더 가벼운 적축이라고 할 수 있어요(?!??!?!?!?!!). 난 이 사실을 (꽤) 비싼 대가를 치르고 깨달았지요.
Geteron 리니어 스위치도 좀 헐렁헐렁한 느낌이니까, Cherry 걸로 구입하세요. 기본적으로 Cherry 걸 쓰면 문제가 없을 겁니다, 훌륭하게 작동하죠. Gateron 갈축도 꽤 괜찮기는 하지만요.

  </file>

  <file path="home/keebs" name="Advanced_Switches.txt">고급 또는 희귀 스위치
------------------------

Topre에 대해 말해볼까요.
Topre는 좀 대단한 놈입니다. 제가 Topre RF87U로 이 글을 쓰고 있거든요. 평생 균일한 55g 타자감. 장담합니다.

Topre는 정전용량 무접점 방식의 특수한 스위치를 만드는 일본 회사죠. 기존 기계식 스위치와는 느낌이 좀 다른데, 개인 취향에 따라 호불호가 갈릴 수 있습니다.
어떤 사람들은 비싼 러버돔 키보드 느낌이라고 하고, 그냥 존나 좋다고 말하는 사람들도 있죠. 모두를 위한 제품은 아니라지만, 저는 개인적으로 그런 생각에는 기본적으로 동의하지 않습니다. 기이하고 놀랍고, 제가 가장 좋아하는 제품입니다.

유일한 단점은 커스텀 캡을 씌울 수 없다는 점인데, 이건 이 녀석에게 Cherry MX 스템이 없기 때문입니다. 사실 그 문제는 커스텀 캡을 지원하는 새로운 스템이 있는 보드를 이제 출시하면서 해결되었습니다. 하이퍼스피어 소음 감소 링을 구해서 끼우면 백라이트도 있는 캡을 바꿔 끼울 수 있는 (환상적인) 리얼포스 느낌이 제법 날 겁니다.

Zealios.
그리고 MOD-X 스위치. 이 녀석들은 특별한 키압과 제조 공정이 있는 커스텀 커뮤니티 스위치입니다. Zealios는 흔히 "Gateron 보라축"로 여겨지는 제품입니다.
이들은 Cherry 갈축과 클리어축의 사이에 위치하고 Gateron의 부드러움을 갖춘 제품이며, 많은 분들에게 있어 완벽한 끝판왕 스위치입니다. 하지만 이들을 장착하려면 사용자가 보드를 직접 제작해야 되니까, 이건 한참 뒤에 생각해 볼 문제죠.
  </file>
  
  <file path="home/keebs" name="Keycaps.txt">키캡 가이드
------------------------
Massdrop에 가입하고, /r/MechanicalKeyboards 서브레딧에 접속하여 키캡에 관한 모든 최신 정보를 입수하세요. 작은 플라스틱 조각을 사는 데 $200 정도는 들여야 하고 9달을 대기해야 하지만, 그래도 끝내주게 멋집니다.

현재는 미국 Signature Plastics, 대만 TaiHao, 독일 GMK, 이렇게 3강 체제입니다. TaiHao는 싸고 멋집니다. GMK는 비싸고 매우 멋지며, SP는 비싸지만 SA 또는 DSA 프로파일에 캡을 장착할 수 있는 유일한 수단입니다.

아참, 프로파일 얘기도 하죠. 보통 기계식들은 OEM 프로파일을 사용하고, "Cherry" 프로파일과 엄청 비슷(하거나 대체로 똑같음)합니다. TaiHao와 GMK는 Cherry 프로파일을 사용합니다.

SP는 SA 및 DSA 프로파일 캡을 만듭니다. SA 캡은 높고, 반들반들하고, 반구형이며, DSA 캡은 노트북 키보드처럼 균일하고, 낮고,평평합니다 사진을 찾아보는 것도 좋을 겁니다!
문제는 이런 데서는 대체로 재고를 충분히 보유하고 있지 않다보니, 매물이나 신제품 세트의 공동 구매를 알아보는 게 일상적인 관행입니다. 커뮤니티에는 키캡 세트를 제안하는 디자이너들이 있으며, 진행되는 프로젝트가 있으면 참가할 수 있습니다.
아주 재밌죠! 좋은 예를 들어보면:

GMK Carbon
DSA Dolch
TaiHao Sunset
SA CalmDepths
  </file>
  
  
  <file path="home/keebs" name="BoardLayout_Design_Notes.txt">
텐키리스(숫자패드 없음)는 멋지지만, 그건 숫자패드가 손과 마우스 사이에 자리잡고 있을 필요가 없고, 너무 덩치가 큰 보드는 투박해 보이니까 그런 거죠.
제 생각엔 (Monarch 보드처럼) 왼쪽 숫자패드가 앞으로 대세가 될 것 같아요.
그래도 기능키 화살표키 부분은 포기할 수 없죠.

커스텀 디자인은 아주 근사한 것 같아요. 모두들 필요에 따라 보드를 다르게 쓰죠, 저도 안 쓰는 키는 과감히 버리지요.
얼마동안 WhiteFox를 쓰고 나니, 작은 보드에 완전 꽂혔네요. 이제 풀사이즈 보드로 돌아가면 쓸데없이 크고 투박할 듯.

Caps Lock은 가장 중요한 공간을 차지해서 불편하게만 합니다. 그걸 Ctrl 키로 바꿉니다.
Ctrl 키로 바꾸고 Ctrl 자리는 다른 걸로 채우고, 캡을 기능 레이어 쪽으로 보내면 더 좋고요.

기능키 화살표키 부분: 실험을 해보니 제가 화살표 키들을 오른쪽 키 위의 빈 공간 근처에서 찾는다는 걸 알게 됐습니다. 오른쪽 키 위로 1U(약 4.5 cm)의 공간이 있는 한, 찾기 쉬울 겁니다.
Whitefox의 화살표키 부분 왼쪽에 있는 1U 공간은 보기는 좋지만 결국 쓸모없군요. 제 디자인상으로는 거기에 새로운 키를 추가하는 건 별 쓸모가 없으니, 두 공간은 그냥 놔두렵니다.
  </file>
  
  <file path="home/keebs" name="the_dream.txt">
커스텀 레이아웃 -> 왼쪽 숫자패드, 컴팩트한 탐색 부분.
노바터치 슬라이더가 있는 55g 균일 Topre 스위치
소음 감소 하이퍼스피어
캡을 수시로 바꿈(DSA Dolch로 시작?) 
두꺼운 이중 알루미늄 면판 및 언더릿 레진 바디 - Monarch 스타일.
input.club으로 완전히 재프로그래밍 가능.

호두나무 손목 받침대.
</file>
  
  <file path="home/keebs" name="purchase_blacklist.txt">
ChucklingKumquat
</file>

  <file path="home/projects" name="Adonis87U_PCB_Spec.gbr">#BINARY#</file>
  <file path="home/projects" name="Adonis68ISO_PCB_Spec.gbr">#BINARY#</file>
  <file path="home/projects" name="layout_wip.txt">http://www.keyboard-layout-editor.com/#/gists/0ffdf87af5ba50af1a1018052012832b</file>
  
  <file path="home/records" name="purchase_blacklist.txt">
ChucklingKumquat
</file>
  
  <Memory>
    <Data>
      <Block>http://imgur.com/a/B1Iox</Block>
    </Data>
  </Memory>

</Computer>